---
title: Blog nr.15
date: 2017-10-03
categories: ["Design Challenge 1"]
---

Ik heb een Powerpoint presentatie voorbereid voor de presentatie voor morgen. Ik ga Waarschijnlijk samen met Nick presenteren. Ik heb in de presentatie van 14 pagina’s geprobeerd zoveel mogelijk informatie te zetten met zo min mogelijk zinnen. Ook heb ik de presentatie grotendeels visueel gemaakt door de nodige afbeeldingen en illustraties.